求救...哩條小六數學題點做...

year1都唔識

招一個男SP 1星期可以搞3-4次同男友散左但本身自己又有性需要
25歲 34C
身高165 樣一般 唔肥
唔好矮過我 年齡25-30都得
有意留Contact或Whatsapp (94886776)

q11

星期二至四賣tuna fish burger,其餘時間賣另一隻

2至4 tuna加價
其他beef 加價

大陸哩唔識係正常

仲好意思話自己year1

男人老狗都有34c

咁都俾人騎劫

邊到偷返嚟

Whatsapp no icon fake me
[black]tg @PilerDriver[/black]

做咩姐你？

More

先抬高兩件野既價
咁去到2至4 beef就特價
六日就tuna特價
人只係會睇有無著數
或者送野飲
買二送一